(突發有片) 岩岩元朗有義士比大量藍絲黑社會圍打！！！！！！！！！

你班黑社會係咪想比人收皮？
係咪想比全香港人光復？

睇完好撚嬲

黑警都唔驚
使驚呢理垃圾??
咪又係屈人多

你班元朗柒頭黑社會好型？
1823投訴 d骨場

間間都係

元朗真係好多藍屍，

1823可以投訴到骨場個啲咩？
如果係我聽朝就打電話了

鬥唔過，警黑聯手，唔夠多人好難搞

可以確定去完將軍澳之後去邊了

野完餐，順便叫隻雞，唸起都爽

Ok. 元朗
你班呀叔廢佬，到時唔好留係屋企， 好似今晚咁，企出黎呀，睇你地d氣炎可以有幾勁！

上元朗一樓一係咁禁鐘仔 但唔好入
搞到佢地接唔到客

點搞好

元朗果班唔係藍絲 係鄉黑
比人收地就搵市民一齊反政府 市民搞到佢地利益就打市民
大家以後諗清楚有冇需要幫呢班所謂原居民

利申 元朗長大

幾萬人來果陣

你班撚樣唔撚好縮

應該係叫 有利益關係 人事 邊面有錢賺就會賺

有散水撚嘛

push

即刻係元朗搞個遊行,主題係取消丁權

咁多位冷靜

元朗黑底係紮哂根 好難除
你搞佢地咩掃人黃色架步之類真係傷唔到佢毛皮 盞搞到自己身陷險景

早日解放香港再將呢班蛆蟲連根拔起先叫為民除害

不如操返三四千義士搵日幫佢查牌洗太平地

衙差無能，咪自組民圑維持治安

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

政府最想你哋內耗

推

搵元朗南亞手足一齊對付得唔得？

Warning !

佢地係黑社會 你搞佢地 佢地分分鐘每日巡村掃村見著黑衫既後生就打都唔出奇！

真心奉勸大家唔好搞佢地住
呢啲毒瘤係要處理 不過唔係而家！

唔可行 元朗南亞仔好多都有跟人 應該唔太多會倒戈幫我地

南亞狗都洗到底

呀伯 你睇L住

元朗玩唔過

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

驚閪呀?全部吸毒吸到無晒力啦
都係玩人數姐

暫時放棄集中721

圍村佬利字行頭，唔好去元朗。
佢地全部圍村佬唔會理你

黑社會搞唔過

學老毛先處理主要敵人，開過多戰線對運動不利

元朗真係好多廢物

集中721先

pish

中聯辦落咗命令元朗唔可以遍地開花，大家小心

元朗牛屎佬

ching，明顯有冇咩死穴
要揾市民就代表有弱點

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

洗晒d雞場佢

幾時full gear 入元朗

想光復？

呢條支線打唔過
警黑合作又多咗個難搞嘅對手

人多怕咩

政府停左丁權喎
佢地有無影響

投訴防火既野

黑社會最叻就係講邊個疊馬 我地人多佢就唔敢惡架啦

先對準主線

統一戰線，唔好分散人力/腦力/體力/財力。

元朗真係唔岩搞任何活動
好危險咩人都有
住元朗都唔敢太夜番屋企
一樓一鳳、黑社會、雞蟲、南亞咩都齊
真係要小心
冇一個元朗既地方係例外

差佬都唔警驚黑底

班鄉下佬係時候夠鐘收皮
根本就係建制票倉，必誅之！

解放香港再慢慢清算

集中5大訴求呀！集中5大訴求呀！我地死左5個人啦集中5大訴求呀！我地死左5個人啦！仲有成班手足係狗屋呀！集中5大訴求呀！721，金鐘見。留力，721，金鐘見，不見不散。

一齊支持收地~!!!!!

大家冷靜 元朗由佢死 佢地好兇 無謂有手足比人打
請對準政權

冇意思開多條戰線

元朗班人好撚惡
14年好似有人諗住偏地開花佔埋元朗
俾人屌到仆街

元朗都敢搞既人 應該係腦荀都未生埋既00後

撳錯咗負皮
啱，唔應該開呢條支線，成本大但價值低
全副心機對準主線先

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

呢班人遲早要搞
但唔係而家
無謂損兵折將
準備充足再搞

光復黑社會

⋯⋯唔會有人反對啦嘛？
真心，有得搞
到時影住班龜保護黑社會，就真係好好睇鳥

細路都蝦 黑狗廢老

你可以話夠十萬人踩入去驚閪咩？
但新界撚表示元朗果班真係好撚痴線，佢地要搞你既話，只要冇死人，佢地都唔會有事。
此時此刻，有冇必要招惹多班敵人，耗費大量人力物力生命值元氣去開條咁既戰線先？？？

班老黑家下咁撐警

打警察話暴力，打黑社會呢

政府係停咗用丁權申請官地
對佢地班有錢嘅冇影響

全力推7.21先啦

721之後，搞場光復元朗黑社會
（真和平遊行）
唔會有市民反對啦嘛⋯⋯？
真心

係時候要由香港人整頓元朗治安問題反黑組？我呸！！

多佢兩三倍人先有得玩

元朗南亞做晒刀手

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

民不畏死 奈何以死懼之？

開多條戰線唔建議，人地鄉黑,差佬都搞佢地唔掂
冇必要惹佢地，對準政權，集中訴求唔該！

唔好以為咩都講人數OK? 呢班真係黑社會黎，唔係講玩! 佢暗，我地係明

真係唔好到時真係搞到黑白兩道都對付我地

咁到時不利既係我地

有事果陣
你認為元朗錦X堂
會否開門畀人避難呢

無必要硬碰
去遠少少SOHO唔搞到佢地做一樣得
呢個時候少d分化好

元朗唔駛咁急入去, 慢慢來

勿民攻打勿

去晒淺黃淺藍, 先去打大佬.

官商鄉黑

遲下先處理班垃圾老黑啦
之後先搵佢地算帳 逐個場踩冧佢
香港人依家壯晒膽真係洗撚驚班黑社會

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

以前有人影好多走地雞
警黑先可以做到咁

幾時邊度嘅事🙏🏻

光復上水

721完左先
呢件事大家記住

咪玩啦，好仔怕爛佬，諗下都知邊面蝕底啦，呢個post所有煽風點火叫人去元朗ge人睇住有報應呀

唔好傻啦 搵邊個黎光復佢地呀？呢班黑底唔殺就要搵證據靠法律拉佢地入去坐先解決到問題 我地示威抗議有撚用啊？感化佢地想佢地成為我地一份子？

你地遊完一日拍下屎忽走人 得罪班黑底 第二日咪元朗班後生義士受返！

屌 呢間邪野咪撚提啦

help you guys mark

冷靜入來睇下

究竟你地話要攪元朗嘅人知唔知對家係咩人??

主線都未有十足把握時咪太妙想天開吧~

制唔過 唔好分散太多戰線

我比你玩得贏佢地一日 第二日咪元朗義士受返！
記得元朗有毒瘤就夠 君子報仇 十年未晚

人地成班圍頭佬 惡過差佬

巴打幾理智

真係唔好搞元朗，搞咗主線先啦屌你老母成班港島九龍後生仔不食人間煙火

你帶頭唔該

呢班鄉黑，政府都唔敢搞。我地去掃場最多一兩三日，佢地之後出黎元朗日日見到黑衫義士就打，睇下邊個惡

lm

唔一定用光復啦
上面巴打話齋佢地睇利益
情願文宣入手睇下有冇得拉攏班牛屎佬

例如長輩圖話政府根本上出賣佢地
收番丁權
強制收地之類
傷害佢地利益就會企出黎
有人撕咪貼番 be water

利用班牛屎佬好過硬碰啦
唔係話我地會輸
只係仆街政府想玩市民鬥市民咋
唔好俾佢得逞呀 對準政權
光復元朗 贏都損兵折將
721為重呀各位

屌 話要光復元朗既 咪害手足

1：對成件事 實際作用唔大 仲樹立多個敵對分支
2：路段 得一條直路 其他位就係入村 由頭追到 街尾
3：唔會好似沙田咁有成年人街坊幫拖
4：佢地唔係惡 係癲
5：話咩速龍 都唔怕 係大家覺得就算傷都傷得有價值 同黑底受傷有咩價值可言
6：咩油塘 上水 唔怕 怕咩元朗
係因為多屋宛多街坊 多平民

咪撚害人

利申： 牛屎圍頭佬 有發夢 有遊行

屌你老味啲黑社會係咪蠢㗎
話明中立就扮睇唔到啦屌

鏟起成個元朗！！

人地個個都係勇武
我地人多但少勇武
連狗都未搞掂嘅時候做乜又要開多條對自己不利，又對唔準政權嘅支線？
清算得，但對準政權後先再搞

Blocked

唔會幫 等收地啦仆街

想自慰好耐
利申 5年以上泰拳底

黑社會同黑警係咪同一個組織黎？

比佢地打完未？721 見

搞元朗就肯定架啦
問題係班圍頭佬同藍絲廢老一鳩樣
佢人多先鳩撚屎
你人多佢就縮埋入老母個閪度
萬一到時我地幾十萬人操入元朗
班冚家剷匿响屋企涼冷氣你吹佢唔漲

勇武抗黑

不停舉報佢地D生意夠做啦 班人渣搵咩錢係人都知

班人癲到拎刀都得㗎

Be quick water!

玩朗都敢玩

元朗

平日義士唔會響元朗大搞
因為明知呢區冇得大搞
不過班黑牛屎咁串以為自己土皇帝
玩你一日已經落你面
有鬼人長玩元朗

不是死唔死嘅問題，是手方法問題。你去民意不在你方的地方宣傳民主，言行不致，就會有反效果。要得他們的民心你首先要做他們的朋友，聆聽他們的訴求，幫助他們的心願。
第一步不是說你想要甚麼。
第一步是聽對方想要甚麼。

The first step is not to speak, but to listen.
If you try to advertise democracy at a place where the people don’t want to listen, you will be counter-productive. To reach their hearts, you must first be their friend, listen to their complains, and help them accomplish their wishes.
It is not a matter of courage, but a matter of method.

我自慰咋 唔洗戴套自慰

我想投訴d按腳既
一街都係
1823得唔得？
d咩熱石等等？有牌架咩？

721 港島見 ! !

官商警鄉黑呀清

成班生蕃，屌佢老母

原居民好撚惡㗎

我朋友條仔以前唔小心泊錯車位 畀佢哋打到重傷入醫院

報咗警 警察都唔敢受理

後來我同一個原居民同事講呢件事

佢嘅回答係： 喺我哋嘅地方，我哋做乜嘢都好，都唔係犯法㗎

我話殺人呢咁？

佢話冇問題㗎 警察都管唔到我哋 你哋憑咩管我哋

佢哋係有呢種土豪惡霸嘅痴撚線mentality

依家現場咩情況

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

屌雖然嬲但真係冇得搞住
鄉黑好撚惡
focus喺721先

發夢聽講出黎打班後生仔既黑社會係跟又名 仔仔同埋高佬和啲人黎 我都係發夢先知

光復元朗

小心呀手足
睇人數做人

要內耗應該用返正苦同犬隻搞
即係正當手段投訴就得
好彩嘅話可以睇黑打黑

推到班友仆街

真係咁玩嘅大家咪同佢玩大佢囉
佢地有幾多個人呀？我地一出就起碼幾萬，有哂中外記者跟嘅
玩勇武嘅我驚打撚死哂佢地

成班人話人多就得
你可以即刻將果班黑社會連根拔起我斷左雙腳都出黎撐你
家陣入去遊行下然後叫幫元朗既戰友報左仇?
你搞撚到佢地咋 遲早出街比人點撚哂相
人地係元朗生活 你就遊行完拍拍羅友返屋企 你知唔知係害撚左佢地?

呢d唔好自己做
自己落場又開多條好麻煩又無咩回報嘅支線

咪搞

佢哋係香港黑社會嘅主力 黃賭毒咩都做 有啲仲會包明星仔

無謂將場抗爭變咗普通市民vs黑社會 咁就真係浪費時間同埋之前嘅心機

而且呢場遊戲原居民一定輸

我哋贏嘅話 一定清算佢

我哋輸嘅話 共產黨會清算佢

邊一邊贏都好佢哋都注定仆街 只係佢哋而家未清醒

正當投訴同報警就夠，但要海量
黑吃黑

寧得罪黑社會，勿得罪黃絲義士

成班癈老黑社會，和黑警、雞蟲一狗樣

真係得閒都要內耗佢地
應該用返正苦同犬隻搞
即係正當手段投訴就得
好彩嘅話可以睇黑打黑

agree

一到 12點 d分化撚就出曬黎
想害班 後生手足 做埋d 無價值既傷忙

義士來了我帶路

元朗人

你真係諗多左 你贏唔會清算到 你輸共產黨都唔會清算佢地

社區放映都叫搞政治?而家似主動挑機喎
係咪想香港人關注下中國自動簽注機,無限七日鮮問題?

人地搵幾個南亞刀手已經夠收你檔

傻瓜嚟嘅 佢哋勁多人本身就係警察
我以前年少無知 識過一個原居民 發現佢哋勁多都係警察

明未

唔好傻喇
都話警黑合作
最多都係警隊高層搵佢地話事人叫佢地收歛D架咋
你估當中真係冇利益輸送咩

共產黨唔會畀丁權㗎 佢無論贏定輸啲地都冇㗎喇

越睇越嬲

元朗群組個度好撚多藍屍

支持黑社會

播片又關政治事？

1823元朗街邊所有車非法改裝、違泊

agger
唔係藍絲，係鄉黑，只睇利益
2016年鄉黑同建制一不和
梁志祥都輸埋元朗區議會主席

利益當前，如果反柒婆有利益
就會開綠燈，早幾日上水有版你睇

原居民都勁多警察

有刀咪走 跑快過我我訓到比你斬

黑底賤命，冇原因同佢哋硬碰

黑社會最唔怕正面衝突，人地係專家
相反諗下點搞鳩佢地啲生意，色情三街果堆

一清左佢地無左好多收入來源

講真 你地唔清楚個現狀 有冇丁權對而家呢代圍頭冇影響咁滯 窮嘅唔會用得到 有錢嘅都未必需要個權
講咁撚多年都係唔想比人拎走一樣野咁樣
利伸響元朗大

條光頭肥閪以為自己好撚型？好撚柒呀，收皮啦，順手講句，屌你老母字都唔識多隻嘅牛屎飛，社會運動好多國際媒體影住架，唔係你呢d柒碌去架，收皮留係屋企啦

但一定係警黑合作,到時換返警察出嚟

他日嘅香港政府一定要搞合法紅燈區
外勞工作簽証(雞)政府自己做
雞稅自己收返

呢班垃圾為錢
你估有為理念既人敢唔怕死？
喪屍咁撚勁就係因為唔怕死

屌佢老母！。 如果攪：題目：官商套丁，取消丁權！

（申利： must join )

又派出王下七武海

會唔會有違反逗留條件架？

其實真 警察都唔驚仲有咩要驚 但元朗今日人咁小 最好散

村發展利益咁撚大，佢哋會好大力去撐政府，只有佢地利益被搞先會反政府，到時候又會勇武過你，祖先都係打仗先嚟，唔係玩keyboard 會理解

人民對人民做咩,專心對政府啦

如果光復元朗係為鄉黑既話 真係唔好預我
元朗人怕被點相 唔死都一身煩

人多兇下佢 呢班廢佬尿都賴撚埋啦

721金鐘有排你玩

對準政權，唔好中群眾鬥群眾嘅計

好似上水咁以反水貨客做主軸我唔覺有問題喎
搞完721之後搞光復元朗囉
上個星期先話要遍地開花，依家就叫人對準政府

想當年打得最爽就係光復元朗
今日成班友喺度長他人志氣，呢啲人喺軍隊要軍法啦

集中721金鐘先

嘩屌咁多人圍兩個
仲要郁手

傻啦，元朗原居民同黑道中人一向支持學生，傳聞咁多連儂牆咁可以屹立不倒都係靠佢地，而家做下樣啫

Up

「只有佢地利益被搞先會反政府，到時候又會勇武過你」

所以由明日大嶼倒錢落海入手/或者政府某d政策令到佢地冇左利益等等，咁佢地即刻變勇武

好撚嬲

而家玩明日大愚呀，唔撚要你圍村佬啲爛鳩地呀，所以侯生咪支持光復上水囉，但係元朗呢堆牛屎佬就冇咁大利益衝突，梁福元勢力控制既地，大把發展商同佢要

其實巴打們都講得有道理
冇必要去元朗
但你話驚個下就搞笑
夠膽反中國共產黨,但竟然驚香港黑社會

唔好硬碰 搞鳩佢啲生意就得 依班比狗更加無人性

遍地開花其實都係向政權控訴既一個方法黎既...
地區問題從來都關政權事
只係元朗依個地方有d敏感
我怕傷敵一千自損800呀..

顏射佢地

你開咁多條戰線做乜先,本身支持你都變反對,一陣成班721黎打人你仲點玩

丁權，潛建，錢

我相信7月21唔係最後一戰 比一日星期日元朗真係無咩所謂 掃哂佢所有一樓一 雞場 酒吧 鄉黑唔係大撚哂屌你老母

大家忘記吳偉漢了嗎？根本警黑合作一直存在，唔好令黑白兩道合擊我地

水貨客問題點解唔關政權事？
我去完上水嗰個，覺得用反水貨議題入屋對當地居民都唔錯
其實上水堆藥房都全部黑底，一樣好多圍村勢力
我主要係唔明點解一星期前上水就支持，依家見至元朗就話要對準政權

官商鄉黑呀
政府都係佢d人
點玩呀
利申：元朗人 好明白呢樣野

唔好激嬲黑社會

掃鳩班仆街d骨場啦

搞撚掂正苦先

Don't piss off black society

夠膽就入去搞9班鄉黑

巴打 小心安全
元朗個邊太黑底
唔好現身玩
要出一係遊行成班人出

官紳鄉黑之地，再加埋食緊政府大陸條水

元朗班鄉黑 最重視自己利益 丁權 拉一派打一派 打好主線先

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

黑社會返屋企飲奶啦屌你老母
政治你班牛屎佬識條春

首先就唔𠹌係驚，係話你知哩個地方舞龍都輕輕過萬人（古惑仔）攞正牌封路俾佢地玩，你冇幾萬人唔好搞咩動作（利申住過元朗，各路英雄識少少，少少咁𠹌大把）話你聽牛屎佬同城市人一出世就有分別，要變策略

元朗真係大佬級黎 依傢搞唔過 班仆街為咗自己利益連黑警都唔撚驚 你搞鳩佢佢地一定惡撚過黑警 到時溶咗你都唔知咩事 果度既問題係要處理但一定唔會係依傢

認真，元朗唔講得笑
真係想光復既
就要有612包圍立法會咁多人
上次得個千幾人
好易全滅

元朗主要幾個問題
1. 丁權
2. 水貨客
3. 妓女
4. 內地乞衣
5. 黑社會（鄉黑/南亞幫）

Alert! 熱門版面開始畀元朗topic侵佔！

你上去禁
睇你係你玩鳩人
定人地玩鳩你

唔好唔記得元朗都好多南亞人

無錯 一定要大力推721

講真 你地唔清楚個現狀 有冇台灣對而家呢個中國政府冇影響咁滯 窮嘅唔會用得到 有錢嘅都未必需要塊領土
講咁撚多年都係唔想比人拎走塊領土咁樣
利伸響中國長大

大家唔好反共唔好反送中啦
原黎元朗黑社會仲惡過共產黨香港人仲反乜野共姐

戰鬥力

721首要

兩種情況 有地冇丁 有丁冇地，基本上發展到今日，有錢既都上曬岸，再者，有丁又有錢既，一早都起左，再唔係就賣左人。

一個本土黑社會組織就驚到仆街，個頭仲講反共

掃黃啦

話你P牌仔真係啱聽
你有冇老啊？
元朗啲蝻收曬錢
斬返你轉頭
對你老母付

唔理衝唔衝 21去金鐘

所有元朗post都勁多痴線佬不斷鼓勵人哋入元朗同圍頭佬打

根本唔make sense 呢種comment近乎智障 好難唔懷疑係鬼囉

好似連儂牆咁樣 又想不斷挑撥離間

你咁講同黑警係無辜一撚樣on9
班元朗黑社會本質=黑警真身

你咁講 黑警vs示威者 都係人民對人民 低能

正解

搞要搞，但而家搞好似真係唔適合，到時佢黑社會攞正牌斬人，班黑警都唔會理

嘥氣 無咁多料去開咁多戰線 全力準備721迎戰先啦屌

咁撚少人唔散做乜？你唔落去？

元朗南亞唔同其他區，全部黑底。

政府係管唔到佢地
港英留落黎既

不過你地肯拉大隊去我都支持，反正都睇佢地唔順眼好耐

當年明明鄧氏輸，港督竟然放過佢地，等佢地班牛屎佬以為自己好勁，扮野扮到依家

元朗係大佬級，咁中共咪上帝級
你d邏輯幾好笑，香港人夠膽優先反上帝級既中共，但大佬級元朗就話唔敢搞

元朗啱行雲海式不合作運費

黑警淪落到要黑社會幫拖

唔係唔敢,係無謂姐, 集中番資源 同人力係番五大訴求先啦, 大家都係人 唔識分身 都會累, 引咁多戰線 分薄左資源

運動

推鳩佢地入去d老雞場再唔戴套強暴義士

元朗班人，同黑警一樣

推佢老母呀

人少咪恰你囉，，古惑仔常用手法，

唔好灰心 嗰啲唔知道係唔係自己人

總之元朗post唔好再提 唔入去 唔推唔like 唔comment

由鳩佢黑警就話可以起佢底等佢怕
夠料就告到仆街
但啲老黑同狗一伙
啲狗唔會搵料告佢

當年港督要搞死班探長的原因係探長係黑白兩道都有勢力

睇完勁嬲
個幾位巴打依家有冇事

屌你老母成班廢老

721 港島見

比啲有愛滋嘅強姦先恐怖啊屌

投訴雞檔懷疑違反消防條例
同雞雞過期居留

整咩頓 人定拎刀壁友 我地個個敗走啦
唔同黑警 係堅會死人

玩大啲囉！投訴佢地霸錶位，潛建！

挑黑社會機有用咩?
傷到佢都無咩意思, 傷到自己更加無謂
打狗就唔同講法

無用咖

永遠拉唔到主腦，大陸又大把雞雞

幾日後又一批新血落到黎 重新營業

見到成班吹捧古惑仔就好笑，成班MK入晒黎扮江湖人士

對古惑仔最驚就係點相起你底，跟住係日常生活搞鳩你/屋企人，只要做好隱藏身份就冇事。

講惡，會夠可以"被死亡"既國家組織惡？會夠夠膽搵人砍劉進圖既組織惡？

驚閪咩
隔離post啲人驚撚到縮曬
你估真係九龍城寨
幾千人上gear
對住蓄龍都未撚驚過
牛屎佬唔通會有催淚彈？

一散場個陣，元朗班仆街唔會好似沙田街坊咁幫手分分鐘捉住你地交比差佬。雖然多左新盤有區外人住入元朗，佢地可能係黃絲，但以個人所知，新盤業主亦都好多都係D元居民後生個代。

個班土佬太公分豬肉，平時唔洗做等分錢，老粗，佢同你攬抄就算比人告有案底都唔會驚，所以去個度，講真，好蝕底。

呢班黑社會睇來係想吹雞比全香港人光復

2015 新年光復元朗，個次拉左好多人，告入左幾多就無跟進。

頂你個肺。好聲好氣都你講你係都要屌人。咁撚勁你咪行前線帶頭入去囉。最重要個5樣都未搞好又周圍玩火頭。依加你淨係對警察都搞成咁，對埋黑社會會點？

所以個一簽多行先係主菜
雞蟲都想食多啲新女,成日來來去去都係個啲,夠七日返一返深圳又嚟過

元朗多圍村佬
圍村佬又多黑社會
而且大家同村, 比市區友團結
就連政府都唔敢郁佢地啲棕地/潛建/丁權

你地自己諗玩唔玩得過
幾十個拎刀衝出來 依邊得垃圾Gear

依家個班狗都可能唔撚夠做 重要唔撚知人地有無槍
人地唔同狗 狗無性都好 都會有些少顧慮 要睇住民意走
元朗班人真係殺人don't fucking care

光復元朗應該集中搞佢地丁權
呢個係關於全香港人的土地問題
實在太值得搞

佢地真係唔怕同你攬抄架，佢地就真係有錢收啦，制唔過。

圍完tko全港集氣就係要收你皮元朗 以為自己邊個

真係唔好搞元朗
周不時就有幾單斬死人新聞
呢班毒瘤唔好掂會好d

你咪試下帶頭入元朗搞
打到你班仆街
唔好喊住叫媽咪

死老黑市民應該冇咁反感

見你講野都成個牛屎佬咁 又係個D"咁撚叻你上囉"D廢老藍絲邏輯同單打式回應 應該讀書唔多

我屌鳩你concept唔撚清啊，你指出呢一刻唔應該周圍玩火頭ok合理，

但你用"人民對人民"去形容 "示威者vs元朗黑社會" 跟本就唔撚正確

"元朗黑社會本質=黑警真身", 跟本係政府第三勢力，點撚樣係"人民對人民"啊 唉

元朗係咪好多自動當選，佢哋怕條黑水有影響?

係，地主係既得利益者，佢先唔會同你癲，大家記得be water, 大不了轉場

佢地真係會拎刀斬人
唔好係呢d地方浪費大家既體力啦

要文宣做野，唔係播片咁簡單，呢啲真係要時間落區做

元朗圍頭狗係成村都老黑
我知有村民為唔想仔女學壞出市區住

無番幾萬人推進就唔好攪

唔好啦
依個moment做野百害而無一利
對準政權

當練兵

連呢班都淆就唔好講反共

高層政府係冇政治任務同必要搞佢地姐，如果政府真係要做，肯用對示威者既相同武力同態度對付圍村佬，班圍村佬一早收皮啦

政府唔係因為武力不足唔敢搞，而係太多千絲萬柳既利益關係，而且都唔想樹多個敵人

唔講真係吹撚到班圍村佬有私人軍隊咁，惡過墨西哥班販毒大佬

警察唔會打死人
佢地會。
鬥死得人多？

遊行反郷黒

典型牛屎佬tone 你呢啲口吻14年我見得太多
可惜唔係主線
不過咁
牛屎佬會猛得過全副實彈武裝嘅港共軍警？
攞住刀仔當自己AK

撐警集會班藍絲廢老夠惡啦
黑警夠惡啦
共產黨夠惡啦
驚就咪撚出黎反送中
吹撚到圍村佬變墨西哥大毒梟

不過同意唔好搞住,無謂開多條戰線

既然係咁，建議元朗人，日日打去報警，告佢地非法占用咪錶位，舉報色情場所，正式開戰，警犬大戰黑社會。大家唔好浪費精力，借力打力吧

be water

15 年光復元朗幾百人都可以同班鄉黑鬥啦
而家既動員能力閒閒地都過萬，根本唔撚駛驚
不過唔驚還唔驚 光復行動一向唔係主線 唔去都冇壞

但依家唔搞，他日撤回送中後，就冇可能再團結咁大力量，元朗班撚屌就繼續惡哂

唔光復果陣都要整死佢地呀

唔得架 你唔好以為黑警個名流架，我識大量牛屎仔拎左牌做鄉黑25。

攪佢地啲場，唔比佢地咪錶位，佢地搵唔到錢，班大佬屌到佢地pk啦…駛同佢地嘈咩

問題係你咁搞會做到前面有個準軍事政權的政府 後面有個全港最大黑社會
睇到自己咁撚勁 同時打雙打 你當我地咩料
重有依邊點睇都唔會夠做 人地派一百二百人斬你 人地有殺人覺悟

連自己目標都推唔到 又走去節外生枝 重要成效唔大
我當你個日多人到 對家唔敢出來 係日後你遊行依班人就係入面搞9你

重有而家都只係同港共打緊 唔係同中共 港共都要跟規則玩
直接同中共 人地出坦克,飛機 依邊打都無得打

報左警，警察就要去，做完回報總部。日日報，日日做紀錄。等到夠數，打去電台報行。上新聞，2邊都玩完

唔好覺得呢班人勁
政府唔攪係因為有人同呢班人有共同利益

當日沙田示威, 示威者一反攻全武器的女警驚到大叫

圍頭狗已經唔係當日菜刀石油氣果班
只係一班垃圾童黨,你夠人腳班人奶你袋底都得

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

再推多下

唔好再開戰線

政府收你丁權阿仲幫

元朗真係用鍵戰文宣同超合作運動不斷喺背後搞敵方算
親身落場制唔過
雜撚過旺角 完全喺警黑犯罪天堂

等我推第三次

唔好報警
鄉議局有組織滲透警隊
你一報狗, 班狗直頭收到料

靠惡人人都黑社會啦 斬佢老母添阿
不過人斬你冇事 你斬人警犬拉你

個人認為唔應該太多戰線，一單還單，攪掂五大訴求先

主咩春線,成條76中二病
知唔知咩叫建制

示威者的目的永遠就係通常影響社會運作迫人和談
所以一定要搵人開波

元朗晨早官商鄉警黑集齊晒
背後根本係一個好強大嘅利益集團
有錢收就算
圍城屯門都叫有超大型住宅區溝淡
元朗除咗朗屏同埋元朗南嗰堆私樓
根本係鄉下佬同黑道地頭

算啦咪同鄉黑消耗自己嘅人，一陣受傷都唔抵。

同意唔係主線唔需要搞住
但個個對住武裝蓄龍都唔驚 對住牛屎佬就嚇到賴屎咁款
做乜9？？？
依個年代
黑社會都轉曬型做生意 比共產黨收編曬 食好住好 好打嗰啲洗撚拋身出嚟劈友咩
落場嗰啲咪又係二打六 遊兵散勇
你估真係睇緊電影咩
依家新界唔再係圍村佬話事 共產黨最大
旺角尖沙咀搞到咁大都未見有黑社會出
更何況元朗 (除非班牛屎佬唔聽主人指揮)

屌

個個話元朗黑好難除，而家好似係佢哋搞事喎！義士入元朗又唔係反黑，佢搞人做乜鳩？

驚班牛屎佬攞石油氣咩
睇人數be water啦

班收成期牛屎佬錫身過你
咪又係恃住有班狗撐

真係要驚應該得當區巴打怕點相

呢個moment出動D臭魚罐就fit晒

元朗新移民多 鄉黑多 南亞多
佢地不問世事 不理政府 自顧自身行益
唔好搞 冇幫忙

焦土槓桿

以前呢數字頭反中共
依家樣衰到學人招安
打細路有咩本事

諗起上次新記去撐警
d𡃁都無癮𨳒住要走
要去奶警奶共好樣衰羅
邊個會接受個大佬甘樣衰架
係d無腦既先會跟d甘既大佬

Pish

咪就係
收咗錢攞個彩就算啦
反而差佬真係當你哋係殺父仇人

我睇得太多反黑片，上曬腦

Push

唔同黑幫招攬街童周街插旗，佢哋就好似以前調景嶺國民黨遺民咁 成區都係佢哋嘅人 真正係有組織罪案
唔係三兩日可以功成嘅事

好多80，90後原居民都係黃絲 搞事個班一定係原居民？！ 搞事個班係死廢老 你地片中有見到80，90後係到？！

比佢哋更暗囉唯有

搵人睇水搵路走就得
班廢老跑唔郁
報警冇記者9成都冇用
be water
同D廢老打起上來冇意思

果班有牌同係牌既黑社會一齊合作稼

仲有大把非法佔地做生意圍村狗

呢班人人數多過人就惡
人數一少就變笠水狗

所以我提議玩埋新紅a
因為行動者比畜膿打到無左戰鬥意志
一定要踏腳石回一回氣

認同
冇必要搞呢啲地方

大佬又唔夠打
見你打哥布林升lv就話哥布林太多

其實係咪想投降

咪撚內耗啦屌，都話共慘党最叻搞內耗

其實如果連投左共的中boss圍頭狗都當係自己人
不如當埋中共係自己人,絕對無內耗,可以立即宣佈勝利

比掌聲自己

成班小朋友以為自己好疊馬。黑警拉你都係要俾你保釋，最多暗地請你食兩拳。 你搞黑仔地盤生意，真係黑果班捉撚到你，溶左你都得呀。

人地買手買腳新聞賣唔少。你地又夠膽咁做？

咁樣叫惡咩？我覺得撐警集會個次有警察護送都追撚住人地個頭黎打個班仲惡啦

不嬲都係禁完啱先入
你咁做下面會有人接你

班黑社會有可能曲線害警察

聲大大就係夾惡

係時候政府投訴雷射炮

報消防設備
報食環 飲食
有色情 有骨場
記得幫呀sir 做嘢 投訴牌照事務個類

利申：投訴學家 食環最掂 朝朝早send email要求跟進

岩 完全同意

屌
不如眾籌收佢地皮咪得咯

反正佢地就係咁膚淺咋嘛

搞唔過，
佢哋鄉黑係生藩嚟，
黑警都仲會留力，
佢哋就直接流血KO你哋，
而且背後有黑警撐，
呢樣嘢唔係人多就得，
留返以後先再清算。

要搞班鄉黑梗係搵狗去咬佢地
唔做野咪投訴 投訴完都係唔做咪搵傳媒
東張西望果啲

天琦有份幫佢地爭取新年有得擺小食檔喎
仲要頂埋罪 唔係咁都搞

唔好成日以為全部人都喺文化層面同你玩 好多癲佬㗎

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

再入元朗光復啦屌，義士咁樣比人恰到上心口都仲忍到？警察都唔撚驚洗驚鄉黑？

義士咁撚樣俾人打，竟然有人話算數？721 還721，一樣還一樣on9

唔好理佢地喇

同意

因為佢地好緊張自己d黃賭毒
你入佢地頭 佢地就會覺得你想搞死佢地d經濟來源

佢地絕對會因自己利益打9你地

補充
你唔搞9佢地
佢地都唔會主動公開搞9你

元朗蛇鼠一窩 好撚危險架

畀啲政治智慧
英國佬都忌班鄉黑三分
我地搞興佢地大家都冇著數
仲畀佢地搞返我地
出返市區搞比較安全

班友有架生有槍邊有得鬥
仲要政府默許佢地
政府打壓我地最多拉去坐監
呢班友即時殺人都做得出喎
唔通為咗佢地要義士犧牲？
義士條命唔值為班社會垃圾

大家唔好諗住報復， 有啲事未係時候
你地係做緊一個運動令到人接受 中間派和藍絲 變成自己友， 唔係玩黑社會幫派主意， 今日 就算比你帶左十幾萬人去報復又點？ 打贏左都係得一日既勝利， 但後果係好長遠， 你地萬幾人係會散 唔係日日都黐埋一齊， 黑社會 佢地係長期聚集， 每日搵黑色衫戴口罩青年打都得， 到時唔止遊行會有人受傷， 係日日都有自己友受傷， 好諗住你惡曬佢地就會驚， 佢地一向都係同你玩鬥惡， 比你打完佢，佢地報復心態仲勁過你

希望大家諗一諗係咪真係要報復， 後果係咪大家都係承受得到， 要記住唔係你一個人要承受係 參與場運動既青少年全部要陪你一齊承受

唔好有人講報復就真係去做， 希望大家仲記得場運動目的， 真係衰一次運動就會崩潰

同意

唔好樹立咁多新既敵人

呢班元朗係你唔入去搞佢
佢就唔搞你

人怕出名豬怕肥，佢地撈得黃賭毒既都唔會想的野越搞越大，上晒報俾晒人知囉，義士係我地一份子，出左事無可能當無事，真係要對付佢地點會無方法，大多數以721為重，就將呢件事日後秋後算帳

如果真係有自己友去報復做英雄比人拉左
慫恿人報復班人當監獄 無黑社會呀， 最後咪又係個英雄係 監獄長期比打冇人理 ，到時邊個幫到佢呀？
最後自己友又係輸， 犧牲者有增無減

人地唔理你 只想搵錢真係唔好再搞佢地， 完左件事先再諗方法唔好節外生滋

啲所謂鄉紳無著數點會支持警察（應該有大哥吹雞），到第時政府收地睇你仲支唔支持，平時警察抄違例泊車都屌晒鬼喇。燒爆仗又話傳統文化.......

我唔係慫恿人去報復，只係見到義士咁樣俾人打睇唔過眼，佢地只想搵錢既話就乖乖地咪再搞義士，若然之後再係咁無理打鳩義士咁點？

唔好搞光復住
元朗唔只深藍仲好雜
唔係一次光復就搞得掂
唔係人多就得 班圍頭佬同黑社會咩都做得出 黑警一定幫佢地
依家做主線 對準政權 重申五大訴求最緊要

我都理解見到自己人有比人打係會嬲 ， 我地首先要勸服左自己人唔好再搞佢地， 唔好比佢有借打我地啲人， 如果我地真係退晒兵， 黃c依然比佢地組隊咁打, 先再諗方法都唔遲， 有時忍一忍睇定啲先再諗下步計劃啦

我諗佢地今次目的都係諗住嚇走啲人， 叫啲青年唔好搞 元朗， 光復行動加埋啲警察記者佢地做唔到生意， 有錢搵就唔會再理其他事

元朗group竟然好多人走出嚟比like

好多一係深藍 一係戇鳩 唔係咁易搞

其他區都冇咁嘅事
元朗真係好似完全過境咁

80-90後鄉下仔女咪係入黑社會同老豆老母賣地勾結囉，果班廢老圍村佬你估係金鐘果d呀？

咁你冇證冇據就話人入黑社會，你諗野既邏輯好特別有證據先拎出黎討論 唔好喺度廢噏

港英政府都係咁諗呀，新界圍村佬都係想搵錢姐，我地唔搞。
而港共政府都係咁諗呀，新界圍村鄉下佬都係想搵錢姐，比佢地潛建，棕地，丁屋發展啦，我地唔搞。
咪就係你地一直覺得佢地好撚惡，好撚勁，人多地形強，唔敢搞，今時今日咪搞成咁囉，學生哥播下片都比人追，你地都可以話冇事，人地黑警包庇，黑社會村佬又點？黑警唔敢入村就岩啦，入到去同佢點玩都得啦姐係，直接幾萬人掃佢村公所，吹雞又點？你話入到村就冇皇管丫嘛，咁咪大家「練習」下囉。講到未，根本係你地d村佬鄉下佬吹到自己好把閉，離開自己地頭咪又係蟲一條比人笑的牛屎佬，冇文化之餘仲冇撚腦得個粗，字都唔識多隻
但我同意搞左主線721先，但呢單唔可以放任唔理。

單單講上次元朗髮型屋斬死人單野都知係黑做的，好多圍村黑社會係街到開鋪，開食店，開黃賭毒，幾多姓文姓鄧係黑社會自動當選區議員你上網查下先啦，要人攞證據定你係鄉村佬想幫自己啲叔伯洗底呀？ 元朗係咩地方呢個唔洗講啦，仲話影片中唔係圍村佬唔通係金鐘住特登去搞鳩播片學生哥呀？
根本你地班鄉下黑社會圍威喂左好耐，賣地勾結，丁權套丁發大財，好撚多圍村佬有錢有勢送個仔女留學/移民 你又知唔知呀？唔係話8-90後的村民全部都係入埋黑社會，只不過係講大部分都知咩料，元朗咪係14K,和勝和睇場囉，上網睇新聞google 都知啦 你話冇官商郷黑就冇人信啦，搞返主線，呢單遲下再搞

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

小朋友，元朗呢型鄉紳真係唔係講笑，97前港英政府，依家共產黨都要比三分薄面 ...你入元朗搞到佢地，你想出返區都唔易 ...

你咁叻，你咪試下囉 ...入左村，有幾多記者都無用 ...你人多？晒馬，英雄主義？警察要行警例就可以比你撚 ...個班鄉紳 ...跟本唔怕 , 只要無死人佢地點搞都得 ...

200萬人
而家仲要士氣高漲
解放軍都唔撚驚啦
洗驚班鄉下佬

轉頭就明愛醫院見

佢地打多次義士搞大件事咪睇下點囉
吹到共產黨都要買佢怕真係笑大人個口
元朗乜料係人都知 但就唔使吹到共產黨都要俾面佢

同tvb fd返啦？

我自己有小小元朗朋友 佢哋都係得把口話支持 因為佢哋覺得根本唔會影響到 元朗班友 收錢認人 好鬼賤
有少少錢個啲尤其 根本認錢

可能真係我認識個啲係 但佢哋根本覺得香港變左中國會仲好 我哋發夢一齊諗條好橋！反元朗黑勢力

唔會殺人咁大件事，最多買你手腳啫

依家真係唔係時候既，不過若然佢地繼續打義士，唔想搵錢既，想枱底下的黑史同各大人物污濁利益關係浮曬上枱面，我相信義士好樂意幫佢地

真係唔好低估新界牛好揪得同打橫行，特別圍村地頭：元朗、上水...

你可以唔信，但呢個係事實 ...

就是， 你玩保護丁權佢地就會倒戈
仲要宣傳共產黨想共埋佢地啲地
隨時打返班差佬轉頭

有幾時唔係黑社會同警察從來都係盟友
一邊管地上，一邊管地下嘅秩序

冇錯啦，佢地點會真心撐警，呢班係要利用既勇武黎

你同佢打班狗未由得你地打到每邊都傷下先做戲拉人，你果頭播片屌黑警轉頭要報警會唔會太搞笑

仲要分分鐘報上報紙屈你地話兩班黑幫扭鬥

都癡撚線 有個手足比反黑撳住唔比還拖然後比啲鄉黑係咁打

所以難打既支線唔好搞，打主線先

Be water 要明架，毛魔果時都扮過下契弟
下下周圍同人開波點打得哂

解左主線全身神裝再輕鬆推支線

14年雨革
警黑一家親已經知咩事

元朗真多垃圾

元朗開遊行戰線 仲想主題取消丁權
只會令其他地區原居民不滿 唔止元朗
又多一班敵人
自己衡量下啦
依加未搞到利益
佢地都仲有可能支持你地
但一講到收地 惡到仆街

如果不滿呢班黑社會咪搞佢地場囉
唔好搞咁多野啦

真
如果你地講到政府收地
例如可以屈今次呢單係政府操控
目標係想令其他市民借遊行收地
一舉兩得
解決咗佢哋咁多年來嘅煩惱
咁原居民一定嬲到仆街一齊反政府

利申 我地村反警察 次次有狗想入都屌走佢地

搞元朗真係唔識死想比人捉入村食衣紙？

剋警真係好剋制 剋制住唔執法 真係可以減人工 解散一半

睇你講野 就知你個腦幾撚有才

萬人上雞竇 或者喺門口影雞蟲相

無gear嘅真係唔好去元朗玩
黑警企埋一面，班圍村佬打得仲勁過警犬
仲要吹雞速度一定快過警犬，爭在佢哋敢唔敢攞架餐出嚟招呼你哋，條條村都有背景咁滯
無返幾萬人齊裝備嘅話你預咗打直入嚟打橫返出去

仆街好撚嬲 成班廢中廢老 我係度一撚定打到佢地殘廢

元朗算啦
哦班根本就唔係藍絲， 係鄉黑！！！
佢地係邊一方有利益就企邊。

巴打似係入過去wor

元朗真係唔建議大家搞光復

嬲撚到

e 間政治取向係保守

元朗南亞都係黑

成班社會垃圾，唔推怪得之要入黑社會

一定要光復元朗, 屌佢老母仲打得狠個警犬
一定要光復剷起元朗

黑社會？老老實實，對住班揸槍既都未撚驚過洗怕呢班社會垃圾？

呢d社團同共產黨關係千絲萬縷，你睇寶蓮寺班和尚富貴到，共產黨俾埋錢佢起大佛，背後黑到你唔信，唔知你有無睇翁靜晶定慧寺單野，人地元朗班友過住安逸既生活，你過去搞政治阻人做生意，你攪人飯碗人地唔打柒你先奇啦

知啦知啦，牛屎飛

驚條鐵咩，立法會都搞倒，呢d咁既牛屎地方有乜好怕？

官商鄉黑
設訴啲乜

去成人台叫班手足供哂啲神秘房出嚟，小啲去元朗叫雞啦

佢哋講方言。好撚癲㗎

可以更加近距離接觸上帝

下次要搵鄺神

地政署違反農地地契批地俾套丁發展商，養大了土毫，黑社會，民賤聯，小型工程公頭，土地測量師，專用律師界及貪心的退休公務員(明知無人查)等。擒賊先擒官 - 不能批出丁牌建屋在所有農地，除非原來1905年已登記業權的氏族祖/堂農地至今仍然沒有改變過業權及地役權限(easements and appurtenances) .
各住在元朗丁屋群巴絲各自向元朗地政署擧報本村周邊農地涉嫌套丁丁屋, 要官開file及俾檔號調查。先購入三項文書做証據:
a).1905年地契(Block Crown Lease) - 當區DD的農地地段(屋地即村界內不必理)原地契, 含農地地段原業權人，面積，作業，可耕性等級(1st, 2nd or 3rd), 年租金等. 97仍然有效但根據法例第一章改稱為[集體中央人民政府批地契], 約$120;
b). 該DD原來在1905年之前的地籍及地貌測量圖DD Field Sheet, 由印度兵團在1900-1904期間實地測繪, 約$150;
C). 要投訴的目標屋苑及/或個別丁屋的田土廳業權紀錄, 每份$25。
地政必定是拖，要堅持。我是常客可找我一起分析

利申 幪撚地住在套丁屋苑

元朗黑幫係咪一定關原居民事先？香港九龍大把黑幫la,你嘅邏輯根本以偏概全 一部分原居民比較有錢，咁佢地用既係黑錢？以上新聞冇一樣野係寫原居犯左法呀 ，你唔好將所有野賴落原居民到同你同姓既人 犯法 就代表你犯法咁呀

用反水貨名義遊玩，入乜嘢村

認真，你唔撚係狗，元朗搞場遊行嘅話，咪睇下邊個打邊個。

之前d人先話要向打義士嘅藍絲還拖，而家咪可以一次過還。

打得我哋嘅人，就唔撚洗留手，我怕你間丁屋變立法會，驚你老母，你只係極權者一份子。

如果元朗搞，真係咁多藍絲，堅可能撕殺。 黑社會平時欺善怕惡，但係我哋好多人唔撚係好恰。

當tvb係condom姐

有得諗

打撚左義士呀而家

不如夾錢俾佢反共反政府算啦